msgid "A cross-platform open source BitTorrent client based on QT."
msgstr "基于QT的跨平台开源BitTorrent客户端。"

msgid "Current version: <b style='color:red'>%s</b>"
msgstr "当前版本: <b style='color:red'>%s</b>"

msgid "Open Web Interface"
msgstr "打开 Web 管理界面"

msgid "Login to WebUI with temporary password <b style='color:red'>%s</b>"
msgstr "用临时密码 <b style='color:red'>%s</b> 登录 WebUI"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Root Path of the Profile"
msgstr "配置文件根路径"

msgid "Specify the root path of all profiles"
msgstr "指定所有配置文件的根路径"

msgid "Save Path"
msgstr "保存路径"

msgid "The files are stored in the download directory automatically created under the selected mounted disk"
msgstr "文件将存储在所选挂载磁盘下自动创建的download目录中"

msgid "Locale Language"
msgstr "界面语言"

msgid "The supported language codes can be used to customize the setting."
msgstr "可使用支持的语言代码来自定义设置"

msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

msgid "English"
msgstr "英文"

msgid "Listening Port"
msgstr "监听端口"

msgid "The listening port for WebUI."
msgstr "WebUI的监听端口"

msgid "Enable first login default login Username: admin Password: password"
msgstr "启用首次登录默认登录 用户名：admin 密码：password"

msgid "Subnet Whitelist"
msgstr "子网白名单"

msgid "Bypass authentication for clients in Whitelisted IP Subnets."
msgstr "对白名单IP子网中的客户端绕过认证"

msgid "Whitelisted Subnets"
msgstr "白名单子网"

msgid "Example: 172.17.32.0/24, fdff:ffff:c8::/40"
msgstr "例如: 172.17.32.0/24, fdff:ffff:c8::/40"

msgid "Use UPnP for WebUI"
msgstr "为WebUI使用UPnP"

msgid "Using the UPnP / NAT-PMP port of the router for connecting to WebUI."
msgstr "使用路由器的UPnP/NAT-PMP端口连接WebUI"

msgid "CSRF Protection"
msgstr "CSRF保护"

msgid "Disable Cross-Site Request Forgery (CSRF) protection"
msgstr "禁用跨站请求伪造(CSRF)保护"

msgid "Enable Log"
msgstr "启用日志"

msgid "Enable logger to log file."
msgstr "启用日志记录到文件"

msgid "Log Path"
msgstr "日志路径"

msgid "Modify the path to save log files"
msgstr "修改保存日志文件的路径"

msgid "Enable additional qBittorrent"
msgstr "启用附加qBittorrent"

msgid "Specify the binary location of qBittorrent."
msgstr "指定qBittorrent的二进制文件位置"

msgid "%s/download (size: %s) (used: %s/%s)"
msgstr "%s/下载 (大小: %s) (已用: %s/%s)"

msgid "qBittorrent - Files"
msgstr "qBittorrent - 文件"

msgid "This page is the configuration file content of qBittorrent."
msgstr "本页面显示qBittorrent的配置文件内容"

msgid "This is the content of the configuration file under <code>%s</code>:"
msgstr "以下是<code>%s</code>路径下的配置文件内容："

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Last modified: %s, Size: %s bytes"
msgstr "最后修改: %s, 大小: %s 字节"

msgid "File not found %s"
msgstr "未找到 %s 文件"

msgid "year"
msgstr "年"

msgid "month"
msgstr "月"

msgid "day"
msgstr "日"

msgid "Failed to read log file"
msgstr "读取日志文件失败"

msgid "qBittorrent - Logs"
msgstr "qBittorrent - 日志"

msgid "System Log"
msgstr "系统日志"

msgid "Application Log"
msgstr "应用日志"

